[國際]澳洲首都連儂戰線正式啟動

繼ANU連儂牆

一夜被撕

仲要用一連串支那弱智圖貼返上牆到

仲要屌返人轉頭叫人唔好撕
我屌你老母呀？
得！我地依家唔撕！
我地依家就貼岀國際
係澳洲首都市區貼

一訓醒近學校個條又比人撕咗
做咩呀？唔係話唔俾人撕野咩？

有無巴絲知撕澳洲政府嘅notice board 有咩後果

自推十下

推

推呀

推到帝吧見到為止

班大陸狗甘愛國死返大陸讀啦

到底咩係22th

成班支那賤種

推佢老母

放撚廚都無人

幫推 估唔到坎培拉都多蝗

係極多

呢到international student 十個有六 七個都大陸人

貼中國一點都不能少 但可以缺一大塊

澳洲真係好很多大陸人

中国人最怕事實

澳洲自己都有責任搞到咁

Do you know what Chinese does best? Killing other Chinese

推大力推